我宣佈邊個再講太子站邊個就係鬼

呢單嘢真係distract咗好多時間心力
你諗吓出面熱門幾多post
係講緊消防救護警察邊個講大話
日日喺度爭拗十個定七個傷者
其他認真post文宣嘢無人理
中秋有咩做無人理
日撚日講太子點點點

我唔知作呢d傳聞嘅人係咩居心
可能開頭傳死咗人係想大家出嚟
但係夠喇好嘛
而家完全係反效果
完全搶咗其他嘢嘅焦點

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔通得我一個覺得
佢唔放片出嚟
就係想你哋繼續focus呢件事
嘈一樣無結果嘅嘢

咁你幫手推新屋嶺同913 914 915行動po啦

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

其實開呢D post
一句話乜乜乜冇人理 係咪就真係冇人理

大家自己判斷

你咪鬼囉
唔可以比太子站單野沉澱
文宣日日都有做野
唔好亂開post帶風向啦

無關注就不了了之
關注831不等於無行動
件事越講越多疑點越證明班狗殺人
人命同行動都一樣咁重要

仲要呢兩日咁多真核陣爆出黎
而家呢刻先叫人唔好理

咩居心